Machine werd, met een rinkelend metalen tempo, en lang, flexibel, glinsterende tentakels (waarvan 1 in de ban van een jonge Pine tree) swingende en ratelend over haar vreemd lichaam.
Hij pakte haar weg als ging struinen langs en het koperen kap die vanachter het bewogen heen en weer met de onvermijdelijke suggestie van een hoofd als we rondom ons kijken.
Achter de hoofdtekst was een enorme massa van wit metaal als een gigantische Fisherman's mand en wolkjes van groene rook gespoten waarna uit de gewrichten van de ledematen als het monster geveegd door mij.
En in een oogwenk was verdwenen.
Zo zag ik vervolgens alle vaag voor de flikkering van de bliksem in verblindende hoogtepunten en dichte zwarte schaduwen.
Als hij een juichende oorverdovend gehuil dat verdronken de thunder--"Aloo!
Aloo!"
- en in de tweede minuut werd met zijn metgezel, een halve mijl afstand, bukken over iets in het veld.
Ik twijfel er niet aan dat deze zaak in het veld was de derde van de tien cilinders hadden ze beschoten ons van Mars.
Enkele minuten lang lag ik daar in de regen en de duisternis te kijken, door de intermitterende verlichting, deze monsterlijke wezens van het metaal in de ruimte boven de heg toppen.
Een dunne hagel was nu begin en zoals het kwam en ging hun cijfers groeide misty en daarna flitste in duidelijkheid.
Nu en dan kwam er een hiaat in de bliksem, en de persoon wordt ingeslikt.
Ik was doorweekt met hagel boven en plasje water onder.
Het was enige tijd voordat ik blanco verbazing zou ik strijd van de bank naar een drogere plaats, of denk aan al mijn direct gevaar.
Niet ver van mij was een beetje een tweekamer-kraker's hut van hout, omgeven door een stukje aardappel tuin.
Ik worstelde om mijn voeten eindelijk en hurken en gebruik te maken van elke kans op afdekking, maakte ik een run.
Ik hamerden op de deur, maar ik kon het niet maken de mensen horen (als er geen mensen binnen, en na een tijd ik rechtzaak, en vandaar dat ik een sloot voor het grootste gedeelte van de weg, in geslaagd crawling, onopgemerkt door deze monsterlijke machines, in de dennenbossen naar Maybury.
Onder dekking van dit ik nat en rilt nu, naar mijn eigen huis.
Ik liep tussen de bomen proberen te vinden van het voetpad.
Het was erg donker in het bos, voor de bliksem was nu zeldzaam, en de hagel, die was gieten in een torrent, viel in de kolommen door spleten in het zwaar loof.
